{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_028858",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H492405",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "풍경닭갈비"
    },
    "text": "風景タッカルビ (풍경닭갈비)\\n\n京畿道加平郡加平邑達田里247-7\\n\n韓食 , 10:00 ~ 21:00 , 年中無休 , 190席/部屋:2個 , 加平南怡島の入口に位置するタッカルビとサムパプを専門とする焼き物とサムとはアクセスが良く、多くの人が訪れるところだ。 ここはすでに20年以上の長い歴史を持っており、その味で地域住民だけでなく観光客にも多く愛されている。 ここは最大190人まで収容できるので、大規模な集まりやピクニック、MTなどにおすすめの場所だ。 また、ここでは直接作ったニンニクタレソースを使って固有の味を提供している。 味を知りたければ一度訪れてみるのが良い。 また、加平商品券も使用できるので、利用する際に参考にすると良い。",
    "QA": [
        {
            "question": "風景タッカルビはどのような場所に位置していますか？",
            "answer": "風景タッカルビは京畿道加平郡加平邑達田里247-7に位置しています。"
        },
        {
            "question": "風景タッカルビの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "風景タッカルビの営業時間は10時から21時です。"
        },
        {
            "question": "風景タッカルビは何曜日でも営業していますか？",
            "answer": "風景タッカルビは年中無休で営業しています。"
        },
        {
            "question": "風景タッカルビは何席ありますか？また、個室はありますか？",
            "answer": "風景タッカルビは190席あり、個室は2つあります。"
        },
        {
            "question": "風景タッカルビはどのような料理を提供していますか？",
            "answer": "風景タッカルビはタッカルビとサムパプを専門とする焼き物とサムを提供しています。"
        },
        {
            "question": "風景タッカルビのアクセスは良いですか？",
            "answer": "風景タッカルビは加平南怡島の入口に位置しており、アクセスが良いです。"
        },
        {
            "question": "風景タッカルビは地域の人々だけでなく観光客にも人気ですか？",
            "answer": "はい、風景タッカルビは地域の人々だけでなく観光客にも多く愛されています。"
        },
        {
            "question": "風景タッカルビの歴史はどれくらいありますか？",
            "answer": "風景タッカルビはすでに20年以上の長い歴史を持っています。"
        },
        {
            "question": "風景タッカルビは大人数の集まりやピクニック、MTにおすすめですか？",
            "answer": "はい、風景タッカルビは最大190人まで収容できるので、大人数の集まりやピクニック、MTにおすすめです。"
        },
        {
            "question": "風景タッカルビではどのような味を提供していますか？",
            "answer": "風景タッカルビでは直接作ったニンニクタレソースを使って固有の味を提供しています。"
        },
        {
            "question": "風景タッカルビを訪れる際に参考にできるものはありますか？",
            "answer": "風景タッカルビを訪れる際に参考にできるものとして、加平商品券が使用できることが挙げられます。"
        },
        {
            "question": "風景タッカルビの味を知りたい場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "風景タッカルビの味を知りたい場合は、一度訪れてみるのが良いです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 240,
        "QA": 528
    }
}